反攻藍絲討論區 入去做五毛

咁多時間係連登
不如得閒去baby kingdom,
香討
洗下版推下post 做下五毛 話唔定班冇腦藍絲真係會俾人影響到

yes Good Idea

點解無咗班攬炒派我都仲係買唔到樓㗎成班建制派議員原來真係一事無成嘅垃圾嚟，下次唔投佢哋了

大家一齊 集思廣益 去 睇下有冇計
一大班人去做呢件事
去製造輿論

唔會work

人地唔係連登 唔講言論自由架 你有一句唔岩聽就扑你

係用無線新聞式嘅扮中立 新聞洗腦
當然要有其他五毛附和

同藍絲鬥藍

同會地鬥藍
之後分化都得架

連登成日有啲post最後變咗互屌/洗版

槍頭對外 要去就去香討同人屌啦

加速五毛，以毒攻毒